{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 씨마호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数32個です。 周辺には1号線議政府駅、議政府凡骨駅、議政府中央駅、議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅があります。 韓国語で案内を支援します。 駐車場はGS Park駐車場とロビー駐車場から10分以内にチェックインした後にご利用いただけます。 客室ごとに1台の車両のみ駐車できます。 入室時間以前の駐車は不可であり、追加の入車は費用が発生します。 宿ではラーメンや軽食を販売しており、ボードゲームをレンタルできます。 また、香水、パソコンとテレビ接続の設置、65インチTV、ディズニープラス、ウェーブ、ネットフリックス、シネホテル無料映画視聴、ヘアアイロン、コンタクトケース、レンズ液を提供します。 ヤノルジャの予約締め切りの場合、当日現地にて決済のみ可能であり、毀損された客室の賠償責任はお客様にあります。 未成年者の予約による入室拒否は払い戻しができませんが、予約者名と身分証明書名が異なる場合は入室できません。 全客室は2名基準であり、追加人数はできません。 チェックアウト後にチェックアウト時に追加料金が発生します。 駐車が便利で親切な社長ときれいな部屋で快適に滞在できる宿です。 ラーメンやおやつが提供され、各種アメニティやボードゲームが無料でご利用いただけます。 清掃スタッフの行動により、一部のお客様が不便を感じましたが、全般的に良い評価を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数32個です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には1号線議政府駅、議政府凡骨駅、議政府中央駅、議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はGS Park駐車場とロビー駐車場から10分以内にチェックインした後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車はできますか？",
            "answer": "客室ごとに1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から利用できますか？",
            "answer": "入室時間以前の駐車は不可であり、チェックイン後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の入車は費用がかかりますか？",
            "answer": "追加の入車は費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿では何を販売していますか？",
            "answer": "宿ではラーメンや軽食を販売しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿では香水、パソコンとテレビ接続の設置、65インチTV、ディズニープラス、ウェーブ、ネットフリックス、シネホテル無料映画視聴、ヘアアイロン、コンタクトケース、レンズ液を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否は払い戻しができませんが、予約者名と身分証明書名が異なる場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どんな宿ですか？",
            "answer": "駐車が便利で親切な社長ときれいな部屋で快適に滞在できる宿です。"
        },
        {
            "question": "何を提供していますか？",
            "answer": "宿ではラーメンやおやつが提供され、各種アメニティやボードゲームが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような評価を得ていますか？",
            "answer": "清掃スタッフの行動により、一部のお客様が不便を感じましたが、全般的に良い評価を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 523
    }
}